{
  "extension_name": {
    "message": "TC Manager"
  },
  "extension_description": {
    "message": "Manage consents to the processing of personal data at websites that use IAB Europe's TCF v2.0."
  },
  "options_title": {
    "message": "TC Manager Options"
  },
  "options_header": {
    "message": "Settings"
  },
  "nav_options": {
    "message": "Consent settings for processing purposes"
  },
  "nav_description": {
    "message": "Description of purposes"
  },
  "nav_options_vendor": {
    "message": "Vendor consent settings"
  },
  "nav_about": {
    "message": "About"
  },
  "reset_to_defaults": {
    "message": "Restore default settings"
  },
  "reset_to_defaults_tooltip": {
    "message": "Sets all global setting items to objection. Domains will use global settings."
  },
  "remove_domains": {
    "message": "Delete domain settings"
  },
  "remove_domains_tooltip": {
    "message": "Deletes records for all domains."
  },
  "use_global_all": {
    "message": "Use global settings"
  },
  "use_global_all_tooltip": {
    "message": "Changes domain settings to use global settings."
  },
  "use_global_domain_tooltip": {
    "message": "Resets settings to use global settings."
  },
  "remove_domain_tooltip": {
    "message": "Deletes the record."
  },
  "options_global": {
    "message": "Global settings"
  },
  "no_tcf": {
    "message": "This website does not use IAB Europe's Transparency & Consent Framework."
  },
  "unknown_cmp": {
    "message": "Unknown CMP"
  },
  "cmp_header": {
    "message": "CMP"
  },
  "consent_header": {
    "message": "Consent to the processing of personal data"
  },
  "purposes_header": {
    "message": "Purposes"
  },
  "special_features_header": {
    "message": "Special Features"
  },
  "vendors_header": {
    "message": "Vendors with consent"
  },
  "vendor_list_header": {
    "message": "Vendor list"
  },
  "actions_header": {
    "message": "Action"
  },
  "about_header": {
    "message": "About"
  },
  "version": {
    "message": "Version"
  },
  "author_header": {
    "message": "Author"
  },
  "name": {
    "message": "Name"
  },
  "email": {
    "message": "Email"
  },
  "organization": {
    "message": "Organization"
  },
  "org_name": {
    "message": "Faculty of Information Technology, BUT"
  },
  "used_icons_header": {
    "message": "Used icons"
  },
  "icons_taken_from": {
    "message": "The following icons were taken from"
  },
  "license": {
    "message": "License"
  },
  "vendor_list_version": {
    "message": "Vendor list version"
  },
  "vendor_count": {
    "message": "Number of vendors"
  },
  "vendor_name_header": {
    "message": "Name"
  },
  "policy_link": {
    "message": "Policy link"
  },
  "link": {
    "message": "Link"
  },
  "vendor_choice": {
    "message": "Choice"
  },
  "consent": {
    "message": "consent"
  },
  "objection": {
    "message": "objection"
  },
  "inherited": {
    "message": "inherited"
  },
  "consent_extended": {
    "message": "consent provided"
  },
  "objection_extended": {
    "message": "objected"
  },
  "inherited_consent": {
    "message": "consent provided (inherited)"
  },
  "inherited_objection": {
    "message": "objected (inherited)"
  },
  "purpose1": {
    "message": "Stocarea \u0219i/sau accesarea informa\u021biilor de pe un dispozitiv"
  },
  "purpose1_description": {
    "message": "Modulele cookie, identificatorii de dispozitive sau alte informa\u021bii pot fi stocate sau accesate de pe dispozitivul dvs. \u00een scopurile prezentate."
  },
  "purpose2": {
    "message": "Selectarea reclamelor de baz\u0103"
  },
  "purpose2_description": {
    "message": "Reclamele v\u0103 pot fi afi\u0219ate pe baza con\u021binutului pe care \u00eel vizualiza\u021bi, a aplica\u021biei pe care o utiliza\u021bi, loca\u021biei dvs. aproximative sau tipului dispozitivului dvs."
  },
  "purpose3": {
    "message": "Crearea unui profil de reclame personalizate"
  },
  "purpose3_description": {
    "message": "Un profil poate fi construit despre dvs. \u0219i interesele dvs. pentru a afi\u0219a reclamele personalizate care sunt relevante pentru dvs."
  },
  "purpose4": {
    "message": "Selectarea reclamelor personalizate"
  },
  "purpose4_description": {
    "message": "Reclamele personalizate v\u0103 pot fi afi\u0219ate pe baza unui profil despre dvs."
  },
  "purpose5": {
    "message": "Crearea unui profil de con\u021binut personalizat"
  },
  "purpose5_description": {
    "message": "Un profil poate fi construit despre dvs. \u0219i interesele dvs. pentru a afi\u0219a con\u021binutul personalizat care este relevant pentru dvs."
  },
  "purpose6": {
    "message": "Selectarea con\u021binutului personalizat"
  },
  "purpose6_description": {
    "message": "Con\u021binutul personalizat v\u0103 poate fi afi\u0219at pe baza unui profil despre dvs."
  },
  "purpose7": {
    "message": "M\u0103surarea performan\u021bei reclamelor"
  },
  "purpose7_description": {
    "message": "Performan\u021ba \u0219i eficien\u021ba reclamelor pe care le vede\u021bi sau cu care interac\u021biona\u021bi pot fi m\u0103surate."
  },
  "purpose8": {
    "message": "M\u0103surarea performan\u021bei con\u021binutului"
  },
  "purpose8_description": {
    "message": "Performan\u021ba \u0219i eficien\u021ba con\u021binutului pe care \u00eel vede\u021bi sau cu care interac\u021biona\u021bi pot fi m\u0103surate."
  },
  "purpose9": {
    "message": "Aplicarea cercet\u0103rilor de pia\u021b\u0103 pentru a genera informa\u021bii despre audien\u021b\u0103"
  },
  "purpose9_description": {
    "message": "Cercetarea de pia\u021b\u0103 poate fi utilizat\u0103 pentru a afla mai multe informa\u021bii despre publicul care viziteaz\u0103 site-urile/aplica\u021biile \u0219i vizualizeaz\u0103 reclamele."
  },
  "purpose10": {
    "message": "Dezvoltarea \u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea produselor"
  },
  "purpose10_description": {
    "message": "Datele dvs. pot fi utilizate pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi sistemele \u0219i software-ul existente \u0219i pentru a dezvolta noi produse."
  },
  "special_feature1": {
    "message": "Utilizarea unor date precise de geoloca\u021bie"
  },
  "special_feature1_description": {
    "message": "Datele dvs. de geoloca\u021bie precise pot fi utilizate pentru sus\u021binerea unuia sau mai multor scopuri. Aceasta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 loca\u021bia dvs. poate fi exact\u0103 \u00een limita c\u00e2torva metri."
  },
  "special_feature2": {
    "message": "Scanarea activ\u0103 a caracteristicilor dispozitivului pentru identificare"
  },
  "special_feature2_description": {
    "message": "Dispozitivul dvs. poate fi identificat pe baza unei scan\u0103ri a combina\u021biei unice de caracteristici ale dispozitivului dvs."
  }
}