{
  "extension_name": {
    "message": "TC Manager"
  },
  "extension_description": {
    "message": "Manage consents to the processing of personal data at websites that use IAB Europe's TCF v2.0."
  },
  "options_title": {
    "message": "TC Manager Options"
  },
  "options_header": {
    "message": "Settings"
  },
  "nav_options": {
    "message": "Consent settings for processing purposes"
  },
  "nav_description": {
    "message": "Description of purposes"
  },
  "nav_options_vendor": {
    "message": "Vendor consent settings"
  },
  "nav_about": {
    "message": "About"
  },
  "reset_to_defaults": {
    "message": "Restore default settings"
  },
  "reset_to_defaults_tooltip": {
    "message": "Sets all global setting items to objection. Domains will use global settings."
  },
  "remove_domains": {
    "message": "Delete domain settings"
  },
  "remove_domains_tooltip": {
    "message": "Deletes records for all domains."
  },
  "use_global_all": {
    "message": "Use global settings"
  },
  "use_global_all_tooltip": {
    "message": "Changes domain settings to use global settings."
  },
  "use_global_domain_tooltip": {
    "message": "Resets settings to use global settings."
  },
  "remove_domain_tooltip": {
    "message": "Deletes the record."
  },
  "options_global": {
    "message": "Global settings"
  },
  "no_tcf": {
    "message": "This website does not use IAB Europe's Transparency & Consent Framework."
  },
  "unknown_cmp": {
    "message": "Unknown CMP"
  },
  "cmp_header": {
    "message": "CMP"
  },
  "consent_header": {
    "message": "Consent to the processing of personal data"
  },
  "purposes_header": {
    "message": "Purposes"
  },
  "special_features_header": {
    "message": "Special Features"
  },
  "vendors_header": {
    "message": "Vendors with consent"
  },
  "vendor_list_header": {
    "message": "Vendor list"
  },
  "actions_header": {
    "message": "Action"
  },
  "about_header": {
    "message": "About"
  },
  "version": {
    "message": "Version"
  },
  "author_header": {
    "message": "Author"
  },
  "name": {
    "message": "Name"
  },
  "email": {
    "message": "Email"
  },
  "organization": {
    "message": "Organization"
  },
  "org_name": {
    "message": "Faculty of Information Technology, BUT"
  },
  "used_icons_header": {
    "message": "Used icons"
  },
  "icons_taken_from": {
    "message": "The following icons were taken from"
  },
  "license": {
    "message": "License"
  },
  "vendor_list_version": {
    "message": "Vendor list version"
  },
  "vendor_count": {
    "message": "Number of vendors"
  },
  "vendor_name_header": {
    "message": "Name"
  },
  "policy_link": {
    "message": "Policy link"
  },
  "link": {
    "message": "Link"
  },
  "vendor_choice": {
    "message": "Choice"
  },
  "consent": {
    "message": "consent"
  },
  "objection": {
    "message": "objection"
  },
  "inherited": {
    "message": "inherited"
  },
  "consent_extended": {
    "message": "consent provided"
  },
  "objection_extended": {
    "message": "objected"
  },
  "inherited_consent": {
    "message": "consent provided (inherited)"
  },
  "inherited_objection": {
    "message": "objected (inherited)"
  },
  "purpose1": {
    "message": "Uchov\u00e1vanie a/alebo pr\u00edstup k inform\u00e1ci\u00e1m na zariaden\u00ed"
  },
  "purpose1_description": {
    "message": "S\u00fabory cookie, identifik\u00e1tory zariaden\u00ed alebo in\u00e9 inform\u00e1cie m\u00f4\u017eu by\u0165 uchov\u00e1van\u00e9 alebo pr\u00edstupn\u00e9 na va\u0161om zariaden\u00ed na \u00fa\u010dely, ktor\u00e9 v\u00e1m boli predlo\u017een\u00e9."
  },
  "purpose2": {
    "message": "V\u00fdber z\u00e1kladn\u00fdch rekl\u00e1m"
  },
  "purpose2_description": {
    "message": "Reklamy sa m\u00f4\u017eu zobrazova\u0165 na z\u00e1klade obsahu, ktor\u00fd si prezer\u00e1te, aplik\u00e1cie, ktor\u00fa pou\u017e\u00edvate, pribli\u017enej polohy alebo typu v\u00e1\u0161ho zariadenia."
  },
  "purpose3": {
    "message": "Vytvorenie profilu personalizovan\u00fdch rekl\u00e1m"
  },
  "purpose3_description": {
    "message": "Je mo\u017en\u00e9 vytvori\u0165 o v\u00e1s a va\u0161ich z\u00e1ujmoch profil, aby sme v\u00e1m mohli zobrazova\u0165 personalizovan\u00e9 reklamy, ktor\u00e9 s\u00fa pre v\u00e1s relevantn\u00e9."
  },
  "purpose4": {
    "message": "V\u00fdber personalizovan\u00fdch rekl\u00e1m"
  },
  "purpose4_description": {
    "message": "Personalizovan\u00e9 reklamy sa m\u00f4\u017eu zobrazi\u0165 na z\u00e1klade profilu o v\u00e1s."
  },
  "purpose5": {
    "message": "Vytvorenie profilu personalizovan\u00e9ho obsahu"
  },
  "purpose5_description": {
    "message": "Je mo\u017en\u00e9 vytvori\u0165 o v\u00e1s a va\u0161ich z\u00e1ujmoch profil, aby sme v\u00e1m mohli zobrazova\u0165 personalizovan\u00fd obsah, ktor\u00fd je pre v\u00e1s relevantn\u00fd."
  },
  "purpose6": {
    "message": "V\u00fdber personalizovan\u00e9ho obsahu"
  },
  "purpose6_description": {
    "message": "Personalizovan\u00fd obsah sa m\u00f4\u017ee zobrazi\u0165 na z\u00e1klade profilu o v\u00e1s."
  },
  "purpose7": {
    "message": "Hodnotenie v\u00fdkonnosti reklamy"
  },
  "purpose7_description": {
    "message": "Je mo\u017en\u00e9 hodnoti\u0165 v\u00fdkonnos\u0165 a \u00fa\u010dinnos\u0165 rekl\u00e1m, ktor\u00e9 vid\u00edte alebo na ktor\u00e9 reagujete."
  },
  "purpose8": {
    "message": "Hodnotenie v\u00fdkonnosti obsahu"
  },
  "purpose8_description": {
    "message": "Je mo\u017en\u00e9 hodnoti\u0165 v\u00fdkonnos\u0165 a \u00fa\u010dinnos\u0165 obsahu, ktor\u00fd vid\u00edte alebo na ktor\u00fd reagujete."
  },
  "purpose9": {
    "message": "Pou\u017e\u00edvanie prieskumu trhu na vytv\u00e1ranie \u00fadajov o cie\u013eovej skupine"
  },
  "purpose9_description": {
    "message": "Prieskum trhu sa m\u00f4\u017ee pou\u017ei\u0165 na z\u00edskanie \u010fal\u0161\u00edch inform\u00e1ci\u00ed o cie\u013eovej skupine, ktor\u00e1 nav\u0161tevuje str\u00e1nky alebo aplik\u00e1cie a zobrazuje reklamy."
  },
  "purpose10": {
    "message": "Rozv\u00edjanie a zlep\u0161ovanie produktov"
  },
  "purpose10_description": {
    "message": "Va\u0161e \u00fadaje m\u00f4\u017eu by\u0165 pou\u017eit\u00e9 na zlep\u0161enie s\u00fa\u010dasn\u00fdch syst\u00e9mov a softv\u00e9ru a na v\u00fdvoj nov\u00fdch produktov."
  },
  "special_feature1": {
    "message": "Pou\u017e\u00edvanie presn\u00fdch \u00fadajov o geografickej polohe"
  },
  "special_feature1_description": {
    "message": "Va\u0161e presn\u00e9 \u00fadaje o geografickej polohe mo\u017eno pou\u017ei\u0165 na podporu jedn\u00e9ho alebo viacer\u00fdch \u00fa\u010delov. To znamen\u00e1, \u017ee va\u0161a poloha m\u00f4\u017ee by\u0165 presn\u00e1 do nieko\u013ek\u00fdch metrov."
  },
  "special_feature2": {
    "message": "Akt\u00edvne skenovanie charakterist\u00edk zariadenia na identifik\u00e1ciu"
  },
  "special_feature2_description": {
    "message": "Va\u0161e zariadenie mo\u017eno identifikova\u0165 na z\u00e1klade skenovania jedine\u010dnej kombin\u00e1cie vlastnost\u00ed v\u00e1\u0161ho zariadenia."
  }
}