{
  "extension_name": {
    "message": "TC Manager"
  },
  "extension_description": {
    "message": "Manage consents to the processing of personal data at websites that use IAB Europe's TCF v2.0."
  },
  "options_title": {
    "message": "TC Manager Options"
  },
  "options_header": {
    "message": "Settings"
  },
  "nav_options": {
    "message": "Consent settings for processing purposes"
  },
  "nav_description": {
    "message": "Description of purposes"
  },
  "nav_options_vendor": {
    "message": "Vendor consent settings"
  },
  "nav_about": {
    "message": "About"
  },
  "reset_to_defaults": {
    "message": "Restore default settings"
  },
  "reset_to_defaults_tooltip": {
    "message": "Sets all global setting items to objection. Domains will use global settings."
  },
  "remove_domains": {
    "message": "Delete domain settings"
  },
  "remove_domains_tooltip": {
    "message": "Deletes records for all domains."
  },
  "use_global_all": {
    "message": "Use global settings"
  },
  "use_global_all_tooltip": {
    "message": "Changes domain settings to use global settings."
  },
  "use_global_domain_tooltip": {
    "message": "Resets settings to use global settings."
  },
  "remove_domain_tooltip": {
    "message": "Deletes the record."
  },
  "options_global": {
    "message": "Global settings"
  },
  "no_tcf": {
    "message": "This website does not use IAB Europe's Transparency & Consent Framework."
  },
  "unknown_cmp": {
    "message": "Unknown CMP"
  },
  "cmp_header": {
    "message": "CMP"
  },
  "consent_header": {
    "message": "Consent to the processing of personal data"
  },
  "purposes_header": {
    "message": "Purposes"
  },
  "special_features_header": {
    "message": "Special Features"
  },
  "vendors_header": {
    "message": "Vendors with consent"
  },
  "vendor_list_header": {
    "message": "Vendor list"
  },
  "actions_header": {
    "message": "Action"
  },
  "about_header": {
    "message": "About"
  },
  "version": {
    "message": "Version"
  },
  "author_header": {
    "message": "Author"
  },
  "name": {
    "message": "Name"
  },
  "email": {
    "message": "Email"
  },
  "organization": {
    "message": "Organization"
  },
  "org_name": {
    "message": "Faculty of Information Technology, BUT"
  },
  "used_icons_header": {
    "message": "Used icons"
  },
  "icons_taken_from": {
    "message": "The following icons were taken from"
  },
  "license": {
    "message": "License"
  },
  "vendor_list_version": {
    "message": "Vendor list version"
  },
  "vendor_count": {
    "message": "Number of vendors"
  },
  "vendor_name_header": {
    "message": "Name"
  },
  "policy_link": {
    "message": "Policy link"
  },
  "link": {
    "message": "Link"
  },
  "vendor_choice": {
    "message": "Choice"
  },
  "consent": {
    "message": "consent"
  },
  "objection": {
    "message": "objection"
  },
  "inherited": {
    "message": "inherited"
  },
  "consent_extended": {
    "message": "consent provided"
  },
  "objection_extended": {
    "message": "objected"
  },
  "inherited_consent": {
    "message": "consent provided (inherited)"
  },
  "inherited_objection": {
    "message": "objected (inherited)"
  },
  "purpose1": {
    "message": "Lagra och/eller f\u00e5 \u00e5tkomst till information p\u00e5 en enhet"
  },
  "purpose1_description": {
    "message": "Cookies, enhetsidentifierare eller annan information kan lagras eller kommas \u00e5t p\u00e5 din enhet f\u00f6r de syften som presenteras f\u00f6r dig."
  },
  "purpose2": {
    "message": "V\u00e4lja grundl\u00e4ggande annonser"
  },
  "purpose2_description": {
    "message": "Annonser kan visas f\u00f6r dig baserat p\u00e5 det inneh\u00e5ll du bes\u00f6ker, den app du anv\u00e4nder, din ungef\u00e4rliga plats eller din enhetstyp."
  },
  "purpose3": {
    "message": "Skapa en personanpassad annonsprofil"
  },
  "purpose3_description": {
    "message": "En profil kan byggas om dig och dina intressen f\u00f6r att visa dig personanpassade annonser som \u00e4r relevanta f\u00f6r dig."
  },
  "purpose4": {
    "message": "V\u00e4lja personanpassade annonser"
  },
  "purpose4_description": {
    "message": "Personanpassade annonser kan visas f\u00f6r dig baserat p\u00e5 en profil om dig."
  },
  "purpose5": {
    "message": "Skapa en personanpassad inneh\u00e5llsprofil"
  },
  "purpose5_description": {
    "message": "En profil kan byggas om dig och dina intressen f\u00f6r att visa dig personanpassat inneh\u00e5ll som \u00e4r relevant f\u00f6r dig."
  },
  "purpose6": {
    "message": "V\u00e4lja personanpassat inneh\u00e5ll"
  },
  "purpose6_description": {
    "message": "Personanpassat inneh\u00e5ll kan visas f\u00f6r dig baserat p\u00e5 en profil om dig."
  },
  "purpose7": {
    "message": "M\u00e4ta annonsprestanda"
  },
  "purpose7_description": {
    "message": "Prestanda och effektivitet f\u00f6r annonser som du ser eller interagerar med kan m\u00e4tas."
  },
  "purpose8": {
    "message": "M\u00e4ta inneh\u00e5llsprestanda"
  },
  "purpose8_description": {
    "message": "Prestanda och effektivitet f\u00f6r inneh\u00e5ll som du ser eller interagerar med kan m\u00e4tas."
  },
  "purpose9": {
    "message": "Till\u00e4mpa marknadsunders\u00f6kningar f\u00f6r att generera m\u00e5lgruppsinsikter"
  },
  "purpose9_description": {
    "message": "Marknadsunders\u00f6kningar kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att l\u00e4ra sig mer om de m\u00e5lgrupper som bes\u00f6ker webbplatser/appar och ser annonser."
  },
  "purpose10": {
    "message": "Utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra produkter"
  },
  "purpose10_description": {
    "message": "Dina uppgifter kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra befintliga system och programvara och f\u00f6r att utveckla nya produkter."
  },
  "special_feature1": {
    "message": "Anv\u00e4nda exakta uppgifter om geografisk positionering"
  },
  "special_feature1_description": {
    "message": "Dina exakta uppgifter om geografisk positionering kan anv\u00e4ndas till st\u00f6d f\u00f6r ett eller flera syften. Detta inneb\u00e4r att din plats kan vara exakt inom flera meter."
  },
  "special_feature2": {
    "message": "L\u00e4sa av enhetens egenskaper aktivt f\u00f6r identifiering"
  },
  "special_feature2_description": {
    "message": "Din enhet kan identifieras baserat p\u00e5 din enhets kombination av egenskaper."
  }
}