{
  "extension_name": {
    "message": "TC Manager"
  },
  "extension_description": {
    "message": "Manage consents to the processing of personal data at websites that use IAB Europe's TCF v2.0."
  },
  "options_title": {
    "message": "TC Manager Options"
  },
  "options_header": {
    "message": "Settings"
  },
  "nav_options": {
    "message": "Consent settings for processing purposes"
  },
  "nav_description": {
    "message": "Description of purposes"
  },
  "nav_options_vendor": {
    "message": "Vendor consent settings"
  },
  "nav_about": {
    "message": "About"
  },
  "reset_to_defaults": {
    "message": "Restore default settings"
  },
  "reset_to_defaults_tooltip": {
    "message": "Sets all global setting items to objection. Domains will use global settings."
  },
  "remove_domains": {
    "message": "Delete domain settings"
  },
  "remove_domains_tooltip": {
    "message": "Deletes records for all domains."
  },
  "use_global_all": {
    "message": "Use global settings"
  },
  "use_global_all_tooltip": {
    "message": "Changes domain settings to use global settings."
  },
  "use_global_domain_tooltip": {
    "message": "Resets settings to use global settings."
  },
  "remove_domain_tooltip": {
    "message": "Deletes the record."
  },
  "options_global": {
    "message": "Global settings"
  },
  "no_tcf": {
    "message": "This website does not use IAB Europe's Transparency & Consent Framework."
  },
  "unknown_cmp": {
    "message": "Unknown CMP"
  },
  "cmp_header": {
    "message": "CMP"
  },
  "consent_header": {
    "message": "Consent to the processing of personal data"
  },
  "purposes_header": {
    "message": "Purposes"
  },
  "special_features_header": {
    "message": "Special Features"
  },
  "vendors_header": {
    "message": "Vendors with consent"
  },
  "vendor_list_header": {
    "message": "Vendor list"
  },
  "actions_header": {
    "message": "Action"
  },
  "about_header": {
    "message": "About"
  },
  "version": {
    "message": "Version"
  },
  "author_header": {
    "message": "Author"
  },
  "name": {
    "message": "Name"
  },
  "email": {
    "message": "Email"
  },
  "organization": {
    "message": "Organization"
  },
  "org_name": {
    "message": "Faculty of Information Technology, BUT"
  },
  "used_icons_header": {
    "message": "Used icons"
  },
  "icons_taken_from": {
    "message": "The following icons were taken from"
  },
  "license": {
    "message": "License"
  },
  "vendor_list_version": {
    "message": "Vendor list version"
  },
  "vendor_count": {
    "message": "Number of vendors"
  },
  "vendor_name_header": {
    "message": "Name"
  },
  "policy_link": {
    "message": "Policy link"
  },
  "link": {
    "message": "Link"
  },
  "vendor_choice": {
    "message": "Choice"
  },
  "consent": {
    "message": "consent"
  },
  "objection": {
    "message": "objection"
  },
  "inherited": {
    "message": "inherited"
  },
  "consent_extended": {
    "message": "consent provided"
  },
  "objection_extended": {
    "message": "objected"
  },
  "inherited_consent": {
    "message": "consent provided (inherited)"
  },
  "inherited_objection": {
    "message": "objected (inherited)"
  },
  "purpose1": {
    "message": "Az eszk\u00f6z\u00f6n t\u00e1rolt inform\u00e1ci\u00f3k t\u00e1rol\u00e1sa \u00e9s/vagy el\u00e9r\u00e9se"
  },
  "purpose1_description": {
    "message": "A s\u00fctik, az eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3k vagy m\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3k az eszk\u00f6z\u00e9n t\u00e1rolhat\u00f3k vagy azon hozz\u00e1f\u00e9rhet\u0151k, az \u00d6n r\u00e9sz\u00e9re bemutatott c\u00e9lokra."
  },
  "purpose2": {
    "message": "Alapvet\u0151 hirdet\u00e9sek kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
  },
  "purpose2_description": {
    "message": "A hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra a megtekintett tartalom, a haszn\u00e1lt alkalmaz\u00e1s, a hozz\u00e1vet\u0151leges tart\u00f3zkod\u00e1si helye, vagy eszk\u00f6z\u00e9nek t\u00edpusa alapj\u00e1n."
  },
  "purpose3": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9si profil l\u00e9trehoz\u00e1sa"
  },
  "purpose3_description": {
    "message": "Profilt hozhatnak l\u00e9tre \u00d6nre \u00e9s \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00e9re vonatkoz\u00f3an, az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra relev\u00e1ns, szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez."
  },
  "purpose4": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9sek kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
  },
  "purpose4_description": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9sek jelen\u00edthet\u0151k meg az \u00d6nr\u0151l k\u00e9sz\u00fclt profil alapj\u00e1n."
  },
  "purpose5": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott tartalomprofil l\u00e9trehoz\u00e1sa"
  },
  "purpose5_description": {
    "message": "Profilt hozhatnak l\u00e9tre \u00d6nre \u00e9s \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00e9re vonatkoz\u00f3an, az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra relev\u00e1ns, szem\u00e9lyre szabott tartalmak megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez."
  },
  "purpose6": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
  },
  "purpose6_description": {
    "message": "Szem\u00e9lyre szabott tartalom jelen\u00edthet\u0151 meg az \u00d6nr\u0151l k\u00e9sz\u00fclt profil alapj\u00e1n."
  },
  "purpose7": {
    "message": "A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek m\u00e9r\u00e9se"
  },
  "purpose7_description": {
    "message": "M\u00e9rhet\u0151 az \u00d6n \u00e1ltal megtekintett hirdet\u00e9sek teljes\u00edtm\u00e9nye \u00e9s hat\u00e9konys\u00e1ga."
  },
  "purpose8": {
    "message": "A tartalom teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek m\u00e9r\u00e9se"
  },
  "purpose8_description": {
    "message": "M\u00e9rhet\u0151 az \u00d6n \u00e1ltal megtekintett tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye \u00e9s hat\u00e9konys\u00e1ga."
  },
  "purpose9": {
    "message": "Piackutat\u00e1s alkalmaz\u00e1sa n\u00e9zetts\u00e9gi adatok gener\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz"
  },
  "purpose9_description": {
    "message": "Piackutat\u00e1s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k kaphat\u00f3k a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gr\u0151l, akik megl\u00e1togatj\u00e1k a webhelyeket/alkalmaz\u00e1sokat, \u00e9s megtekintik a hirdet\u00e9seket."
  },
  "purpose10": {
    "message": "Term\u00e9kek fejleszt\u00e9se \u00e9s jav\u00edt\u00e1sa"
  },
  "purpose10_description": {
    "message": "Az \u00d6n adatai felhaszn\u00e1lhat\u00f3k a megl\u00e9v\u0151 rendszerek \u00e9s szoftverek jav\u00edt\u00e1sa, valamint az \u00faj term\u00e9kek fejleszt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben"
  },
  "special_feature1": {
    "message": "Pontos geolok\u00e1ci\u00f3s adatok felhaszn\u00e1l\u00e1sa"
  },
  "special_feature1_description": {
    "message": "Az \u00d6n pontos geolok\u00e1ci\u00f3s adatai egy vagy t\u00f6bb c\u00e9lra is felhaszn\u00e1lhat\u00f3k. Ez azt jelenti, hogy az \u00d6n f\u00f6ldrajzi elhelyezked\u00e9se n\u00e9h\u00e1ny m\u00e9teres pontoss\u00e1g\u00fa lehet."
  },
  "special_feature2": {
    "message": "Az eszk\u00f6z jellemz\u0151inek akt\u00edv vizsg\u00e1lata az azonos\u00edt\u00e1shoz"
  },
  "special_feature2_description": {
    "message": "Az \u00d6n eszk\u00f6ze az eszk\u00f6z egyedi jellemz\u0151ire vonatkoz\u00f3 kombin\u00e1ci\u00f3 vizsg\u00e1lat\u00e1val azonos\u00edthat\u00f3."
  }
}