{
  "extension_name": {
    "message": "TC Manager"
  },
  "extension_description": {
    "message": "Manage consents to the processing of personal data at websites that use IAB Europe's TCF v2.0."
  },
  "options_title": {
    "message": "TC Manager Options"
  },
  "options_header": {
    "message": "Settings"
  },
  "nav_options": {
    "message": "Consent settings for processing purposes"
  },
  "nav_description": {
    "message": "Description of purposes"
  },
  "nav_options_vendor": {
    "message": "Vendor consent settings"
  },
  "nav_about": {
    "message": "About"
  },
  "reset_to_defaults": {
    "message": "Restore default settings"
  },
  "reset_to_defaults_tooltip": {
    "message": "Sets all global setting items to objection. Domains will use global settings."
  },
  "remove_domains": {
    "message": "Delete domain settings"
  },
  "remove_domains_tooltip": {
    "message": "Deletes records for all domains."
  },
  "use_global_all": {
    "message": "Use global settings"
  },
  "use_global_all_tooltip": {
    "message": "Changes domain settings to use global settings."
  },
  "use_global_domain_tooltip": {
    "message": "Resets settings to use global settings."
  },
  "remove_domain_tooltip": {
    "message": "Deletes the record."
  },
  "options_global": {
    "message": "Global settings"
  },
  "no_tcf": {
    "message": "This website does not use IAB Europe's Transparency & Consent Framework."
  },
  "unknown_cmp": {
    "message": "Unknown CMP"
  },
  "cmp_header": {
    "message": "CMP"
  },
  "consent_header": {
    "message": "Consent to the processing of personal data"
  },
  "purposes_header": {
    "message": "Purposes"
  },
  "special_features_header": {
    "message": "Special Features"
  },
  "vendors_header": {
    "message": "Vendors with consent"
  },
  "vendor_list_header": {
    "message": "Vendor list"
  },
  "actions_header": {
    "message": "Action"
  },
  "about_header": {
    "message": "About"
  },
  "version": {
    "message": "Version"
  },
  "author_header": {
    "message": "Author"
  },
  "name": {
    "message": "Name"
  },
  "email": {
    "message": "Email"
  },
  "organization": {
    "message": "Organization"
  },
  "org_name": {
    "message": "Faculty of Information Technology, BUT"
  },
  "used_icons_header": {
    "message": "Used icons"
  },
  "icons_taken_from": {
    "message": "The following icons were taken from"
  },
  "license": {
    "message": "License"
  },
  "vendor_list_version": {
    "message": "Vendor list version"
  },
  "vendor_count": {
    "message": "Number of vendors"
  },
  "vendor_name_header": {
    "message": "Name"
  },
  "policy_link": {
    "message": "Policy link"
  },
  "link": {
    "message": "Link"
  },
  "vendor_choice": {
    "message": "Choice"
  },
  "consent": {
    "message": "consent"
  },
  "objection": {
    "message": "objection"
  },
  "inherited": {
    "message": "inherited"
  },
  "consent_extended": {
    "message": "consent provided"
  },
  "objection_extended": {
    "message": "objected"
  },
  "inherited_consent": {
    "message": "consent provided (inherited)"
  },
  "inherited_objection": {
    "message": "objected (inherited)"
  },
  "purpose1": {
    "message": "Skladi\u0161tenje i/ili pristup informacijama na ure\u0111aju"
  },
  "purpose1_description": {
    "message": "Kola\u010di\u0107i, identifikatori ure\u0111aja ili druge informacije mogu se skladi\u0161titi ili im se mo\u017ee pristupiti na va\u0161em ure\u0111aju u svrhe koje su vam predstavljene."
  },
  "purpose2": {
    "message": "Biranje osnovnih oglasa"
  },
  "purpose2_description": {
    "message": "Oglasi mogu da vam se prika\u017eu na osnovu sadr\u017eaja koji gledate, aplikacije koje koristite, va\u0161e pribli\u017ene lokacije ili vrste va\u0161eg ure\u0111aja."
  },
  "purpose3": {
    "message": "Kreiranje profila za personalizovane oglase"
  },
  "purpose3_description": {
    "message": "Mo\u017ee da se napravi profil o vama i va\u0161im interesovanjima kako bi vam pokazao personalizovane oglase koji su relevantni za vas."
  },
  "purpose4": {
    "message": "Biranje personalizovanih oglasa"
  },
  "purpose4_description": {
    "message": "Personalizovani oglasi mogu vam se prikazivati na osnovu profila o vama."
  },
  "purpose5": {
    "message": "Kreiranje profila za personalizovane sadr\u017eaje"
  },
  "purpose5_description": {
    "message": "Mo\u017ee da se napravi profil o vama i va\u0161im interesovanjima kako bi vam pokazao personalizovane sadr\u017eaje koji su relevantni za vas."
  },
  "purpose6": {
    "message": "Biranje personalizovanog sadr\u017eaja"
  },
  "purpose6_description": {
    "message": "Personalizovani sadr\u017eaj mo\u017ee vam se prikazati na osnovu profila o vama."
  },
  "purpose7": {
    "message": "Merenje uspe\u0161nosti oglasa"
  },
  "purpose7_description": {
    "message": "Uspe\u0161nost i efektivnost oglasa koje vidite ili sa kojima imate interakciju mogu se meriti."
  },
  "purpose8": {
    "message": "Merenje uspe\u0161nosti sadr\u017eaja"
  },
  "purpose8_description": {
    "message": "Uspe\u0161nost i efektivnost sadr\u017eaja koje vidite ili sa kojima imate interakciju mogu se meriti."
  },
  "purpose9": {
    "message": "Primena istra\u017eivanja tr\u017ei\u0161ta za dobijanje uvida u publiku"
  },
  "purpose9_description": {
    "message": "Istra\u017eivanje tr\u017ei\u0161ta mo\u017ee se koristiti za detaljnije upoznavanje publike koja pose\u0107uje veb sajtove / aplikacije i pregledava oglase."
  },
  "purpose10": {
    "message": "Razvoj i unapre\u0111ivanje proizvoda"
  },
  "purpose10_description": {
    "message": "Va\u0161i podaci se mogu koristiti za pobolj\u0161anje postoje\u0107ih sistema i softvera i za razvoj novih proizvoda."
  },
  "special_feature1": {
    "message": "Upotreba preciznih podataka o geo lokaciji"
  },
  "special_feature1_description": {
    "message": "Va\u0161i precizni podaci o geo lokaciji mogu se koristiti za podr\u0161ku jedne ili vi\u0161e svrha. To zna\u010di da va\u0161a lokacija mo\u017ee biti precizna unutar nekoliko metara."
  },
  "special_feature2": {
    "message": "Aktivno skeniranje karakteristika ure\u0111aja za identifikaciju"
  },
  "special_feature2_description": {
    "message": "Va\u0161 ure\u0111aj se mo\u017ee identifikovati na osnovu skeniranja jedinstvene kombinacije karakteristika va\u0161eg ure\u0111aja."
  }
}